{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J300526",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시노백쉐프 대전노은 14호점"
    },
    "text": "寿司ノベクシェフ大田老銀14号店 (스시노백쉐프 대전노은 14호점)\\n\n大田儒城区知足洞902-1\\n\n和食-寿司/ロール専門 , 11:30~22:00ランチタイム 11:30~15:00 / ブレイクタイム 15:00~17:00 , 年中無休 , 68席 , 寿司ノバックシェフは、誰でも楽しめる寿司を韓国人の好みに合わせて再解釈し、コース別に披露するところである。 低価格で高級レストラン、正統和食レストランでしか見られないコース料理が楽しめる。 3人セットに51pcsの寿司が出てくるほどボリュームたっぷりの量を誇る。 今日獲れたての新鮮な材料で作った手作り寿司をリーズナブルな価格で楽しめる寿司ノバックシェフを強くお勧めする。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この寿司ノベクシェフ大田老銀14号店は、11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ランチタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチタイムは11:30から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの休業日はありますか？",
            "answer": "このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "このレストランは68席あります。"
        },
        {
            "question": "寿司ノバックシェフはどのようなコンセプトを持っていますか？",
            "answer": "寿司ノバックシェフは、誰でも楽しめる寿司を韓国人の好みに合わせて再解釈し、コース別に披露するところです。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "このレストランでは寿司やロール専門の和食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "このレストランではボリュームたっぷりの量を誇る3人セットに51pcsの寿司が出てくる特徴的な料理があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理は手作りですか？",
            "answer": "はい、このレストランの料理は今日獲れたての新鮮な材料で作られた手作りの寿司です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのような感じですか？",
            "answer": "この寿司ノベクシェフはリーズナブルな価格で手作り寿司が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "この寿司ノベクシェフは、低価格で高級レストランや正統和食レストランでしか見られないコース料理が楽しめるため、強くおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 462
    }
}